巴打想搵人夾租

諗住租觀塘沿線因為科大番學
巴絲不拘
只要乾淨企理 互相尊重
唔好影響大家 製造嘈音污糟就ok
可以夾到5k左右

利申: 煮家男人